\newpage
\section{Abweichungen vom Pflichtenheft}
\label{ch:Abweichungen Pflichtenheft}

\subsection{Nicht umgesetzte Muss-Kriterien}
\label{ch:Abweichungen Pflichtenheft:Muss-Kriterien}
Nach Absprache mit Frau Meiners wurde das Muss-Kriterium F5.4 \glqq Es wird NPCs geben, die statisch bei den Barrieren stehen und nach Aufforderung Informationen über die nächste Barriere preisgeben.\grqq \space abgeändert. Anstatt den NPCs gibt es nun statische Schilder, welche Informationen bereitstellen.

\subsection{Nicht umgesetzte Wunsch-Kriterien}
\label{ch:Abweichungen Pflichtenheft:Wunsch-Kriterien}
Nicht Umgesetzt wurden folgende Kriterien:
\begin{enumerate}
    \item F1.6: \glqq Es gibt die Möglichkeit die Anzeigesprache zu ändern.\grqq\space
    \item F5.2: \glqq Alternativ zu F5.1 können die NPCs auch über ein öffentliches Verkehrsmittel in der Simulation erscheinen und sich anschließend zum Rand der Haltestelle bewegen.\grqq\space
    \item F5.5: \glqq Es wird NPCs geben, die sich über die Haltestelle bewegen und in unregelmäßigen Abständen einfach stehen bleiben.\grqq\space
    \item F6.6: \glqq Die Fahrzeuge sollen nicht auf Straßenkreuzungen stehen bleiben, falls sich Autos aufstauen.\grqq\space
    \item F6.8: \glqq Die öffentlichen Verkehrsmittel müssen beim Halten an einer Haltestelle die Türen öffnen.\grqq\space
    \item F6.9: \glqq Die öffentlichen Verkehrsmittel sollen beim Stehen an einer Haltestelle die Türen öffnen und begehbar für NPCs und der spielenden Person sein.\grqq\space
    \item F7, F7.1, F7.2: \glqq Es sollen Fahrstühle simuliert werden.\grqq\space
    \item F8.2: \glqq Das Betätigen der Knöpfe an den Ampeln, kann das Verhalten der Ampelsteuerung beeinflussen.\grqq\space
    \item F11.1: \glqq Es gibt Displays, die die neusten beiden Züge in der Ankunftsreihenfolge vertauschen, falls diese eine ähnliche Ankunftszeit haben.\grqq\space
    \item F11.2: \glqq Es gibt Displays, die keine Informationen anzeigen.\grqq\space
    \item N5: \glqq Bei allen Texten, bei denen nicht durch die reelle Vorlage vorgeschrieben ist, welche Sprache angezeigt wird, soll eine Bibliothek verwendet werden, sodass die Sprache abhängig von den Einstellungen in einer Sprache angezeigt wird.\grqq\space
    \item N6: \glqq Alle Informationen, die von der Anwendung zur reellen Vorlage hinzugefügt werden, müssen mindestens visuell vermittelt werden.\grqq\space
\end{enumerate}

Alle hier aufgezählten Wunsch Kriterien wurden aus Zeitmangel nicht implementiert.